數學模型賭波

睇到隔離post有個講用中三概率嚟賭波，搞到我都心癮起 ，想用下大學學到嘅少少統計學知識出下料。（利申：third hon）
唔講咁多，即刻出料 。

皇家蘇斯達[0/-0.5]

準嘅先share下個方法，唔準嘅話小弟都係收收皮返去鑽研下個model先，無謂害到大家啦。
注碼都要控制得好，務求就算勝率只有50/50，都一樣可以屠馬會。
本金5000，目標要賺10倍

lm睇結果

賣料狗？

無諗住賣料你見我都只係開post share下 純粹諗住用比較科學既方法買波

小注跟左 lmlm

咁快可以收皮 專心學業

出多一場
艾米恩斯 [0/+0.5]

重心心水 大家回本
阿仙奴[-1]

咩model
Regression ?

笑撚左
r square?

第一場就輸,你都係摺埋算啦